馬特列治踢頭領黃 紅軍迷轟不公

【體育】紐卡素翼鋒馬特列治周日對史雲斯一戰的犯規動作，與周六利物浦的沙迪奧文尼有點兒相似，但前者只換來一面黃牌，令紅軍球迷深感不滿。

周日紐卡素作客1:0小勝史雲斯的比賽，下半場開賽初段，紐卡素翼鋒馬特列治（Matt Ritchie）於一次爭奪控球權中，舉起右腳搶波，更衝向史雲斯後衛艾菲莫臣（Alfie Mawson），被球證吹罰。幸好雙方沒有完全接觸，而莫臣亦向球證示意自己並沒有大礙，最終是次犯規動作，為馬特列治帶來一面黃牌。

不過，此事卻引來利物浦球迷的不滿，事緣紅軍周六作客曼城一戰，沙迪奧文尼與馬特列治的搶波動作相似，亦是舉腳過高，但文尼卻被球證摩斯以直紅驅逐離場，紅軍球迷紛紛在網上批評英超球證執法不一。

網民@RichyRichynwa表示：「球證執法不統一，文尼紅牌，馬特列治因沒有傷及對手而黃牌，應該一視同仁，二人一起紅牌或一起黃牌。」另一位網民@StirkS85則說：「完全不統一的決定！兩者完全一樣的挑戰，但文尼紅牌，馬特列治則黃牌。」至於@Gaz5tevo就說：「我認為馬特列治都應該拿紅牌，兩者唯一分別就是艾達臣摩拉斯受傷，但艾菲莫臣則沒有。」

猁迷仲想講到幾時

又迫害我利

猁迷玻璃心到呢
就算紅左文尼都無所謂啦
黎緊果3場都係打弱隊

is被逼害

怨婦

英超欠利記一個冠軍呀

諗起呢單

又唔撚係頭,紅牌又比撚左

又關曼狗咩事

中。